班傻閪警今日把口做乜撚咁多咀？

之前話咩香檳啦
啱啱天水圍又話咩由得佢哋慢慢玩 我哋收隊

班食屎狗把口今日做咩？

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

好似日日都咁賤

無咁多

嗌收隊！？

因為有人同佢地講good job

轉頭一個突擊
以退為進

如果後者係真，我又覺得冇錯喎

係佢地眼中，死左手足係高興事

乜淨係今日咩

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

我比較想知高層點解會唔收佢哋咀

Sor，應該講好啲
本應就應該收隊，政治事政治了
唔知做乜班曱甴宜家搞到見香港人就想殺

佢地心底真係會好開心
其實真係唔洗睇重
有狗死我地都會開香檳
呢啲擺明係挑釁 引你衝動犯錯

收左工就冇得講架喇
成班綠曱甴，縮番入曱甴屋到先敢出聲
出到街又唔敢話自己咩職業
成班過街老鼠

係

林大總統比佢哋為所欲為

曱甴驚我地唔夠嬲

因為香港人點嬲都好 佢地都無穿無爛收工?

食撚左忽得 班撚屌

因為唯一會證明佢地，
濫用暴力打死人嘅證人，
俾佢地處理左，
班仆街覺得過撚左一關，
覺得緊張左給日鬆左口氣，

我屌曬你班黑狗冚家剷！

因為做咩都無後果

班狗係咁話玩夠 由佢哋玩

不斷用個「玩」字
點解？

你覺得呢班低智曱甴可以控制到
陶輝夠出過內部信叫佢地唔好再嗌人曱甴啦